{
    "\"Legacy\" structure": "“传统”结构",
    "Auto setup": "自动设置",
    "Bridge Address": "网桥地址",
    "Bridge User": "网桥用户",
    "Bridge port": "桥口",
    "Cannot find bridge": "找不到桥",
    "Close": "关闭",
    "Create User": "创建用户",
    "Enable adapter first": "首先启用适配器",
    "Find Bridge": "找桥",
    "Ignore groups": "忽略组",
    "Ignore scenes": "忽略场景",
    "Instruction": "请立即按下链接按钮！ ",
    "Minimal polling interval is 2 seconds": "最小轮询间隔为2秒",
    "Native turn off/on behaviour": "本机关闭/打开行为",
    "Ok": "确定",
    "Philips HUE adapter settings": "飞利浦 HUE 适配器设置",
    "Please wait, searching for bridge.": "请稍候，正在寻找桥梁。",
    "Polling": "轮询",
    "Polling interval (sec)": "轮询间隔（秒）",
    "Select a bridge:": "选择桥：",
    "Settings": "设置",
    "Sync software sensors": "同步软件传感器",
    "error creating user: ": "创建用户时出错：",
    "error finding bridge": "查错桥",
    "ignoreOsram": "忽略欧司朗",
    "link button not pressed": "未按下链接按钮",
    "polling_warning": "注意：适配器在1秒钟内只能发送10条命令。"
}
